[問題] 光復大埔?! 大埔有咩光復?

認真我地大埔人唔知大埔有咩光復 希望解答一下
我地成個FB TG 都無人知呢個答案
如果冇既直接黃大仙啦不如

光復支那

我都唔明黃大仙有乜好去?

觀塘區議會搞到周圍都係監控燈炷，
咁都唔遊去觀塘區議會???
年尾區議會選舉呀

其實大埔唔算嚴重

只求解答... 我地大埔GROUP 個頭好空
我地好團結 可以幫倒D咩 連行邊度都未知..
我地唔想空了了咁 我地要歡迎示威人士
發放無限正能量 避免再有人輕生

象徵性片地開花姐
基本上成個香港都有病

大埔洗撚幫
去幫d真係有需要架啦

成個po五毛味好濃

不如你講下邊度要光復先

五毛技倆：
假借人地身份(大埔人)，增加自己說服力，擾亂其他人對大埔活動睇法。

利申：大埔人，大埔遊行必出

大埔人不知幾想表達自己睇法，你叫我地唔遊行？

要比更加多人知道

香港人加油

冇戲院

叫大埔人出去其他區幫下手

覺得唔值得去未唔好去
好期待光復大埔

利申 大埔居民 有份守連農

唔好為搞而搞，尤其大埔本身已經好黃
有餘力不如支援返其他行動

大埔好多蝗校

白衫軍攻打大埔喎

大埔已經係大陸地區

光咩復

無回鄉証點入去？

光復廣東話

冇K房

普教中

以前有

大埔仔 表示不需要
大部分人都係理性黃&大部分銀髮都理性黃

neway冇酒牌撐唔住
多謝某中學校長啦

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

大埔搞好條隧道已經幫到香港
條隧道簡直係藝術物

因為有北區狗總部囉你老母，篤眼篤鼻

聚焦返五大訴求

自己入大埔GROUP睇吓啦
都唔知你地係咪真大埔人

真係唔駛攪光復
焦點5大訴求就夠囉

平日D雙非學生3點幾霸哂K巴黎用,仲要有老師帶頭，好心咁多人租直通巴番屋企啦

agree 冇野光復 就focus五大訴求
光復香港 時代革命
當係九龍遊行咁搞

唔一定光復，
五大訴求都得，
保護連儂牆又得，
要求隻揪仲得

推到我個回覆有like

爭取普選

班fd全部都會出 準備變校友聚會

一齊搵香蕉糖隻揪

絲打似知情 講啲黎聽下

大埔喺唔喺香港?
光復香港，時代革命

係佢樓下大叫佢個名

個校長真係好撚鳩

笑左 去富亨擺雷臺!!!!

大埔幾乎全港最高質

全香港都要光復啦

象徵開花姐
但搞其他區先啦

真係得啵咁 富亨行到入太和
行行人路都遊行倒啦

聲援元朗白衫佬收到尾數

聲援何君堯早日見返雙親

E單野真係唔知 細個果陣仲ON99..

大埔果個好似叫遊行

K17

認真 黃大仙都冇嘢要光復喎
Next!

利申：住黃大仙

光復梁九記

個校長會連埋家長同校友寫信去反對發酒牌
開戲院又反對
係咪有特權

咁就一定要發射正能量
真係唔想好似沙田上水既街坊咁
我地要主動出擊
包圍住遊行人士 充滿愛與和平

雖然大埔終於有遊行好興奮 係驚個日狗咬人大家走唔到 大埔真係好細 封條大馬路都玩撚完留守係連儂隧道就得 留守係超級城個困獸鬥仲恐怖過沙田

唔好講k房，講開戲院都有學校反對，話會多左人出入 教壞D學生

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

唯有用街坊力量抗衡
表示大埔係最團結
發出社區力量

SIR SIR YES SIR
唔係5毛

我間中學係正街市同火車附近都未嗌嘈
個間中學開係個靜撚到仆街嘅邨到
成條邨最嘈咪佢間中學
利申:就住係個間中學隔離

聲援元朗居民，對抗警黑暴力，無忙五大訴求，光復香港，遍地開花

光復西環？
721所見得好少街坊支援樓下班義士

大埔民衛隊正式蒲頭

總之有D咩大埔要光復呀 反對呀 都講左出黎先 我再統一

去黃大仙支援
極多廢老

封左吐露港就斷曬北面嘅路

搞唔到咪其他區先囉

呢個一定會做 放心

竹園啲人俾廢老屌
又多大陸人

幾時到東區 東區好多建制狗

因為未燒到
我地大埔已經有民間自衛團
雖然仲好細 但慢慢會大

竹園真係好多廢老

集中番五大訴度

北角呢⋯

好多前線出黎發聲係來自某中學

不如試下去關心佢地?
佢地太悶姐?
如果暴力對待只會增加仇恨?

好多深藍

大埔係全香港18區中，香港本地出生人口比例第三高既地區，僅次於中西區同灣仔區
同時市中心遠離火車站，加埋上有上水買水貨下有沙田買名牌，中國遊客少

除左中國學生多外
基本上係清泉
而且立法會中投民主派票數比例係全港頭三高

要光復，留比真正有需要既區

邊到終點真係好緊要，大埔中心完就大鑊，火車都搭唔到

成個黃大仙都係窮撚同廢老
光復完佢地又唔會死

搞五大訴求遊行就支持

大埔人 返工返黃大仙

黃大仙中心勁多大陸人

學生10個9個普通話

觀塘要！

光復觀塘 九龍灣
觀塘堪稱民主瘀血

班垃圾邊敢入嚟等咗幾日都無料

同意

怕乜 上面咁多屋苑 差佬會唔會入

北角直頭係民主毒瘤

半個鐘最少有50人到到現場
最好真係班牛屎佬敢黎

大埔唯一議題 無戲院同唱K

沙田大埔

冇
大埔係淨土
利申大埔撚

話說果日大埔某d人食花生
放低左十幾枝幼鐵棍

去圍某學校 要求起戲院+k房

觀塘區咁撚多藍屍 都唔過黎光復？

孫書係毒瘤

第一晚打緊元朗果陣 未夠半個鐘都幾百人係現場
仲有好多大埔黑都嚟大火幫拖

唔光復咪直接五大訴求
唔洗比光復呢兩隻字限制住啦
利申：大埔撚 大埔遊行一定出

同意需要遍地開花， 大埔遲早都要推

但都可以檢視下其他區有無急切需要

我推土瓜灣

其實大埔啲鄉紳就算唔係黃
都係民建聯之流

識啲圍村後生朋友都淺黃，好撚正常

係囉 之前間戲院都汁鬼埋...

大埔真心唔洗，因為大埔人同街坊都好團結一吹雞就出晒黎物資又多，我覺得啲資源真係留比有需要地區好啲

利申:住左大埔24年

唔好搞大埔啦

大埔算係香港淨土

唔好叫光復叫清新得唔得

一定要係大埔搞一次反送中遊行
五大訴求就ok

團結黃絲都有助於我方士氣

真 果日有有心人拎左好多野飲黎到現場

咁你冇理由完咗一炸人入屋苑呀嘛

就快有啦，如果無吹水的話

雖然大埔比較黃但係有遊行我一定出

我覺得唔使下下勇武

直程開埋名，大埔人9成都知

遍地開花，遊行晒18區，唔好只集中港島忽略身邊嘅人

次次由大西北搭去金鐘你估唔攰㗎咩

有平台 休息下都夠

完左即刻比密碼大家走佬

光復香蕉糖

其實本身遍地開花係想消耗警力同比市民回氣(我覺得
如區內有問題可以一次搞埋聚下民意

我留守左3晚都未撚見到班白衫 不過就成晚係咁有車入黎踩線

光復迦密柏雨！

光復泳池塊爛地浪費咗

元朗果晚話搞大埔
你知唔知大埔火車站20分鐘後企左4,5百人

咩車 點樣分到

係呀 所以就問邊度有光復
大埔遊行一定唔令大家失望

大埔深黃

反黑

廿幾年大埔人
諗唔到迫切要光復
不如n大訴求由連儂去狗總

無啊 毛都無條

唔覺

近火車博物館好多北姑企街

係大埔人都知住左講普通話既大陸人，夜晚去林村河邊行下聽下，光復大埔踢走大陸人！！

光線暗係真 多左痴喉

壞人街根本係狗養嚟季尾跑數嘅

大埔好黃？你望下區議會先啦不如

租旅遊巴又要比錢，而呢條數學校唔會比（政府津貼唔允許支付呢啲支出）
要班蝗比佢地先唔制，仲未計租旅遊巴要有保姆/老師跟車

黎黎去去得監獄柏雨咁on9

東涌有無得諗？

黃碧嬌

我都曾經講過
但話太多人冇攪.. 我都唔明點解其實..

東涌大陸人多到

大埔黃到仆街
去元朗算

利申 大埔人

光復香港 時代革命

圍村後生

心水清

可以組隊出去其他地區幫手
唔洗咁執著係大埔入面

建制壟斷區議會

唔夠巴士出港島/新界西
無通宵機場巴士 E41偷偷減班
中小學蝗化 中學教簡體字